聽講尋日要喺火車上面多謝一位阿叔

開頭部車喺火炭開
本身話唔停沙田站
最後部車停咗喺沙田站但係冇開門
然後有位本身搭車既阿叔大力拍門話頭暈
仲即時坐低喺地下
最後先逼到部車開門俾人上

阿叔好波

推

祝阿叔身體健康
冇你都未必有多班車俾人上

利申尋日食完飯搭火車路過沙田站所見所聞

你老尾仆街狗鐵

我地琴日係對面線頂緊車門 然後對面車停車唔開門
我地同佢對車入面既人內外用力開門
因為我地頂住 地鐵d 車半個鐘都入唔到黎
佢地頭都痛埋
頂到飛機師黎 拎左呢個條件同佢地傾
最後頂到譚文豪同港鐵manager 親口講下班車會停 我地先肯俾佢開